民賤聯25週年出吉祥物 建仔

孝仔
悌仔
忠仔
信仔
禮仔
義仔
廉仔

姓彭

唔係 唔好起底

懷仔呢？

左仔！屌你老母

做乜鳩

頭上寫明係25仔

隻野個樣好弱智

今次佢老實喎又

25仔

設計公仔果個都係玩佢地

ho qq

冷血人

恥仔

傻仔